本人A0 識咗個美容妹

射咗幾皮野出去而手都未可以拖。
應否止蝕？

射多幾皮。

卡都碌爆埋，不了

仲上連登問

直接問扑野幾錢啦

500K AR

蝕咩姐
人地怕羞炸
收左你幾皮知你心意啦
佢等你開口就上馬架啦
我係你就買花直接向人求愛啦
book定酒店，搵間好既餐廳
買定2個套等佢知道你唔係玩玩下
係認真既
今晚等你好消息

唔知，可能佢有男朋友，會好潔身自愛

條女見你射左幾皮就已經飛左條仔啦

溝多幾個毒L好過啦

溝